Stay Japan 民宿一問

聽講AirBnb民宿好多係日本唔合法亦唔安全，想知道大家有無試過係Stay Japan個網站book民宿，上網睇話係日本合法民宿訂房平台。

睇下有無人試過可以分享下情況，有無伏嘢

好彩前幾年用過
真心靚過大過酒店好多
房間又會有裝飾
食野洗衫沖涼房又大
唉
依家

巴打試過用stay japan book 民宿？
依家又係咩情況